不如聯署要求台灣接受一切有意移民台灣的香港難民

香港之所以係香港係因為香港人，如果可以比香港人去台灣某一個地方住，我相信短時間內可以令當地經濟比起台北更高

推

有冇用？

認同你個idea
但你咁講肯定俾台灣人屌
而家我地有求於人地收留我地
你講到我地去帶動人地經濟咁

唔認同,一定反效果

當然係我地有求於人
咁我地香港人都可以為台灣作貢獻

唔係要求，係請求

香港係食住美國條水同中國俾佢既特區地位

咁你去多謝中國啦
我愛台灣

當年英國諗住在當地用一個島定唔知咩收留哂香港人, 但最後都唔成事因為怕當地人反對.

難聽d講句 就算有貢獻都覺得好似蝗蟲咁
咁大班人湧入去始終都會同原居民爭工 爭學位 分薄福利
希望香港事可以起返香港解決 如果有國家肯接受難民就最好
但唔好咁厚面皮主動要求

如果出事，台灣唔會收咁多人，到時候幾百萬港人會分散去世界各地做難民。拎左身分過多幾年，好多人忘記，唉。網上有不少反共自媒都講，唔少被迫離國既組織只係表面反。

台灣買個學位有幾難

你咁同蝗蟲有乜分別

朋友，你真係返去打飛機啦

前幾日已經見到有人講
有手足寫咗公開信俾蔡英文，已經pass咗俾行政院處理
不過無乜人簽

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

「聯署支持 — 香港人致蔡英文總統公開信【港人入臺提案】

反送中運動已持續數月，起碼5位年輕人捍衛香港民主自由不惜死諫、超過230港人受傷、被捕人數多達500多人。面對政府打壓：用政治檢控想令香港人噤聲；8月5日單日用上800發過期催淚彈、140發橡膠子彈及20發海綿彈攻擊市民；懷疑有解放軍混入香港警察當中鎮壓示威；日前一名學生更因買鐳射筆（觀星筆）而被警察拘捕。
香港人不會放棄抗爭，而同時，我們清楚中共往後的打壓只會更可怕更高壓。

香港逐漸被侵蝕自由和法治，而台灣是香港的命運共同體。蔡英文總統曾經表態支持反送中運動，現在香港人希望蔡總統能夠以實質行動支持港人。

蔡英文總統在8月2日接受日本放送協會NHK專訪時曾表示：對於香港人認同民主的價值，願意來台生活，工作，遵守台灣法律的規定，都非常歡迎。

6月至今，已有超過500名港人因示威活動被捕，當中大量為政治檢控，欲以白色恐怖恐嚇港人自我審查，不再發聲。一片白色恐怖下，希望台灣能落實【港人入臺提案】，給予港人居留權。

香港人為了守衛家園定必戰至最後一刻，【港人入臺提案】不是指香港人要離棄我們的家，而是為年輕的一代爭取一個後備的保障，當他們在前線為我們擋子彈，我們要為他爭取一個後備方案，一個能夠呼吸自由空氣的未來。
一封向蔡英文總統陳情的公開信已在日前以空郵及電郵送到蔡總統手上，並得到回覆，已將【港人入臺提案】此要求交到行政院處理。現在需要香港人和台灣人以至全球支持香港的華人聯署，請求蔡總統以實質行動站在捍衛自由和法治的一方！

懇請大家參與聯署並廣傳！」

唔走得 我地唔可以屈服喺暴權之下

節錄公開信：

倘若我港人才未來願意東渡貴境，以總統的胸懷能夠容納我民，天下多才士，使之可與貴境的民眾融合，共建華人公民社會，於文化、科學、教育、醫療、公益事務等國際領域能並肩貢獻。可能方向比如移臺港民有居住及公民義務與權利，或於桃園市郊甚至澎湖列島其中一兩小島設置港僑與華僑居住商業圈，吸引學術、經濟、法律與金融商業人才貢獻臺灣、香港以致外地。同折衷於公義，商度於時勢，然後可以望合，此誠仁人君子之盛心也。

要走都應該係留俾後生一輩一條生路
無必要令佢地受苦